[工程三大] 政府 GT 90% 都係請 HKU，然後 7% UST，3% 海歸

上年一個 Poly 畢業生都無請到

說好的工程三大呢 ???